[絕密] 連登甩P密技

[memmber]啱啱我老死試完得咗，叫我些牙埋比未甩P牌嘅連登仔，等大家唔使再比一班連登老屎忽恥笑
首先，即刻正評呢個Po同響呢個Po下面留言
之後，即刻用信用卡買LIHKG+ 如果冇信用卡巴打就要嗱嗱林落屋企樓下間711同店員講：「唔該我想要張LIHKG+卡」[/size=5]記得態度好啲有禮貌啲[size=5]個店員會答你「我哋冇呢啲賣架喎」記得唔好怯！呢句係連仔set嘅暗號嚟！巴打之後繼續keep住用誠懇態度同個7仔店員講你要LIHKG+卡 佢就會比你
但都要睇番個店員後唔後生 通常啲老嘢見你後生仔會撚下你先 揾間有後生女嘅通常啱傾啲[/memmber]
係咁多，上面啲嘢我加密咗，唔益班CD Rom。見大家手足人少少知就好，太多人識呢個方法驚連仔會ban咗呢個甩P方法

頂 加密失敗唔好推

柒咗 大家唔好推

唔想益班CD Rom對唔住手足

唔該晒巴打得左

見巴打甩到P我都好開心

多謝巴打
行左10間OK先有
好人一生平安

岩岩成功買左
thx 巴打

得左了，on9 P, 都幾抵 仲有野飲送

唔單止買咗

仲順便溝埋個女店員

真係得左樓主一生平安

頂 仲以為假post 邊有咁易甩p呀

點知真喺得喎

又有on9 懶好笑post 準備上熱門

毒拎唔夠膽同7仔姐姐講嘢
都係唔甩P算

Pr公司
拉

真係得左 問多次先有,仲以為比人撚左
連仔set到個暗號咁嚴做乜

得左 thx

唔好推，畀mon po 狗見到點算

得咗問咗幾次先有 原來個店員第一日返工

咁先知道邊個係真正嘅連登仔！

我問嗰個後生女嚟 仲笑得好甜